鳴謝啟示 - 謝謝交回巴士 59M 失物

如果你在今日 2019 年 10 月 11 日，早上 8 點十分左右，乘坐 59M 巴士由屯門前往荃灣，曾在巴士拾獲一個銀包並報失......

謝謝你！我已領回失物。
即使適逢亂世，香港人仍是無比可靠。
同時亦鳴謝當日一名提供協助的白衫巴士職員。
路不拾遺，理應報答。
如果你能看到這則帖子，希望你能 PM 我。我想聊表薄酬。
謝謝你。

推啊

推。多 D 人知。

好

求幫推。

求幫推

有冇原post
連登好似PM唔到？

利申非事主

下？連登無 PM？
我就是原 post